[整合post]鄧梓峰間補習社無理解僱導師,大玩政治迫害

簡單講係鄧梓峰間補習社梓峰敎育提供面試班

導師當然採用提社會熱門的議題,例如:武漢肺炎

藍絲臭雞Momoel 就投訴導師講過武漢肺炎呢幾粒字係侮辱國家

呢條賤西連帳戶都係假,殭屍帳戶

紅衛兵叫到炒人,梓峰教育當然立即幫黨出精
----------------------------------------------------

攪大左後, 梓峰教育抹黑受害導師平時工作表現差
其實大家都明現在咩市道,真係表現差,得罪人的一撚早已經炒左

先係政治迫害, 後就係人格謀殺受害人
同狗方迫害荃灣警局輪姦案受害人果手一樣做法

我個人唔覺得鄧梓峰特別衰
會唔會其中有股東, 高層係藍絲仆街故意大攪迫害

全港最藍教育中心出現了

佢自己咪將政治元素帶左入去囉

武漢肺炎係客觀描述

好似公院班人日日武漢肺炎

好少人講新型冠狀病毒病 （COVID-19)

十郎fb算中立偏黃既
就咁睇似負責人見有人狙擊
就息事寧人炒人

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

啲家長都憨鳩，呢啲咪高智森講嘅有家教囉，成個國家一齊講大話，人地就日日幾千幾萬確診係咁死人，你呢邊就話原頭係其他國家，唔憎你至奇啦，根本大條道理揮軍打柒你

鄧梓峰都係藍架啦
不過無藍到出面搞政治迫害咁解

巴斯好黃

都唔知咩係冠狀病毒病 語癌末期咁

咁唔好叫香港腳瘋牛症傷風感冒呢d民間俗稱了，中國人都唔可以講，明明係中華人民共和國人。

推

舊時支國大show
叫佢講蝗語佢企硬唔講

Fb成日抽政府水

到而家都未有人解釋到武漢肺炎點歧視法

梓峰敎育官方FACEBOOK

呢個polly.lau不停係梓峰敎育官方FACEBOOK侮辱批評者,好似有糧出一樣
其FACEBOOK內有大量家庭相,但好奇怪張張都完全影唔到樣,太有警覺性好似見光死

更加影左大量狗方飾物,呢類野出面好似好少人有

紀念品係要買,又或者剛好有活動送而你在場
如果唔係水炮車其實無咩可能有

老闆如果跟足哂法例炒人原來都有問題

炒左仲好
補足就得
唔好係藍公司做

佢守護廣東話嫁

應該立法
黃既手足同孕婦享有同等地位
不得解雇

早幾年鄧梓峰唔係因為堅持講廣東話所以唔上中國接司儀job咩